[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [255] 我睇唔到邊個1001

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.3 (8/3/2019)

「虛空之影討伐戰」：
預計將於3/20（三）追加的3種虛空之影中的2種。

闇屬性的黑曜巨像。

火屬性的焰紅幽魂
詳情請睇今後的「失落龍絆」 Vol.3

設施活動「秘儀呼喚‧封印圖書館」即將舉辦：
2019/3/12開始，挑戰光屬性的BOSS，並建造活動限定的獎勵設施。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
非限pool「秘儀呼喚‧封印圖書館 精選」

速水奶

暗斧

攻盾龍 30%血以上50%攻龍+30%血以下擋一次60%血嘅傷

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

諗唔到咩標題

得我睇唔到?

我用左舖頭部機開音樂台

mk去左冰到挽

新bug市又加一分

呀蛇食大肉腸

上次話冇曬過, 比人搵返黑歷史嗰個

係屋企
不過準備出去

鯨蛇你今日跟左音樂台未

未返到屋企

鯨蛇唔開台

THANKS 咁多位巴打

黎我度
我請你食件tart

要返工

where

好想j牙鯨把聲

cwb

太遠

個post好似越來越短咁既

實力派

我黎咁請唔請

Monique係邊位巴打?

Gun

mk

啲圖頭po

遠攻係無腦派

跟機

火短真係食得屎

冇同過炸仁玩?

刀係禾

升情人節弓 一樣打得又好丁

見你火短驚阻住你拉頭

雷狼執短咗方便手機開po

多謝宣傳

拆左佢把武

弓職mo eye c

雷狼巴去左冰

依家d ssd咁平既

愈黎愈平啦
愈出愈大

天才一d都唔天才

係 早排買隻1TB先 8舊

係咪係格離po

咁升火法啦

買左隻240炸 270溫

真係無同炸仁打過真風

1Tb ssd 8舊

我次前仲貴4舊 1TB hd

可能PVP 吉緊人

幾時呀

火法正呀

早個月

街場d人唔信可以無斧 會走場

佢隻弓分傷又死
吹風又死

請!!!!

邊有人打街場嫁

我

我冇乜點玩啦

禾BLACK FRI係AMAZON買

我每星期3箱都打街場架 無人carry 我

幾時

冇code點入

回家好嗎？

冇禾份 禾26號去cwb食飯

Hdd平咗好耐啦喎
點都低過1蚊1gb

都冇野好玩 隻雷雞都好似打左5次左右

炸仁mk唔玩龍胖鳥

手機驚真係好傷
唔玩咩都冇

pm

No b炸仁

禾是咪俾甩臭檸檬扑咗

返緊屋企

早放?

岩岩訓醒
GYM完一訓就8點都黎CLS

品香樓有咩好食

又食好西

禾是咪俾咁多位扑咗

今日個po怪怪地

決定扑咗甩檸檬算 自私聚 4mk

原來台妹黎
好正

扑夠未

講堅？

夠未

屌有無米5

扑你地屎忽

998

呢張麻麻地

我琴日都搵到呢條女, 但好似唔係幅幅都靚

Ok u win

連有咩好食都唔知

角度唔緊要
好正
我想搵真人

把聲重要唔係弱智低B雞聲

飛巴新驚幾時出

唔係好得喎ching

等4月

法官大人

唔屌

隻手仔幾令

多謝飛巴讓我

風斧

食第二餐未

好似有ig

留左半個做今晚宵夜
個意粉就聽日先食

NULL巴
禾門是朋友巴

聽日禾食拉麵

成日食好野

機戰T同division 有排玩

我都係玩咩2隻wo

飛去日本食

收埋我入行李一齊去

今集jojo除左作畫

咩都好正

機戰等多排先

Gun多個

Division玩完了 450頂裝打齊 就出500唔想刷裝住

no ps4
逃過一伏

Switch

我唔理 有ggg有g gundam就幾hea都要玩
利申 死忠

吾做任豚

扮

你係任鯨

有槍與劍禾刀想買

好在冇出psv版

打機打到好忙

雙修

機戰睇落好雞下

冇靚仔

同3ds比仲雞左依下慘

肥婆

點玩得落手

典

唔想再玩勇者好急

屎唔屎借比你玩左sin
我未有時間肝

我roommate都正過佢

重有隻world war z

睇落好似left 4 dead, 好想玩

這是不對的.jpg

你兩個

9點半暗帝50場
應該夠兩團

Roommate

圖呢

玩充日巴出現了

gun

幾時到火帝

GUN幾場
落街買珍珍奶茶先

打完暗到火

唔洗啦 唔該

手機?

換左ssd都係裝唔到win
唔通係壞其他野

咩係ssd

點裝唔到？

龍胖好佛，特登唔岀咁多活動，等我地有時間玩
好佛好佛

我醉咗

咁仲睇唔睇開台

淨係ps4都已經無時間訓教

機戰主角 上班族

新底版裝usb window?

舊版黎 依家好似裝到

10場風帝有無人打

睇

超人棄

有

買咗s10+

rich

部主角機成隻兵仔咁

仲有無?

751 5173

朋友
大大部好好J

沖然娘開

半周年可唔可以每日派100甩帝國金同銀章,有屬性章都無金銀升建

維巴呢

比佢老公嚇左走左

派石你自己換毛打

真係好正
而家用緊smart switch過緊資料，好方便

個wide shot 好好丁

G cam要自己下載apk?

好似係，去隔離追下po先

暗帝冇啦

完 射射兩位

開就有, 好似係

暗帝50場
656-8089

秒滿

用左好多時間都冇辦法清毛

應該夠兩團 仲有無人?

-1

唔係-1咩

飛鼠唔係話打咩?
又FULL

反應熱烈

有冇多團

連wifi先得 禾會上唔到連登
有人再john返唔該幫幫手

都係搵人開

估唔到帝國會反應咁熱烈

9642682

打到1m分都係突滿兩張慕慕
垃圾game

打到90萬都係跌過一張

今期隻5*暗法師其實好唔好用，當佢係奶咁用又好似唔係好得

因為要章

好用，已升

主控定ai
諗緊用佢使唔使擺隻奶落去

你打唔打到帝國, 打到可以上黎搵人carry

5539190
-1

50環左 你話呢

好耐無見飛巴玩龍胖咁

Wifi都係fail
禾仲回好咗毛毛
你地打

佢自己一個係拉唔滿血

到時係要同克乜嘢一齊打真光龍

試多場?
5539190

發生咩事

Long island

Sbar番大陸call g

s巴次次出遊都心繫龍胖

巧想要馬戲槍

真礼

點解依家先咁渴求

家有臭G 有扑野

有lin未

漫畫送 應該未有外流掛?

登記左未 準備拎buds

ching ho ball 🤭🤭

好憎朝早出去成架車都有霧水

暖陣車先

有次咁出車
就炒左

女司機op

仲有幾多場?
我無數
5066230

Full? 幾多都得

差你
5056230 SOR

等左陣都係咁
有時直接攞布抹

結冰先好玩

結冰
我個面唔會

M記一個早餐

Sor 我又斷

返去傾野

4590565

喺房唔打機有咩做

Room service

一邊龍絆 一邊

so rich

5530739

所以其實我人工好低

但有靚roommate 然哂

佢roomate正過你地j緊個條女 .gun

有圖未

唔分租根本負擔唔起

女roommate

好開放

我之前係美國一個人租屋住 沒人分

個個都然家

岩岩好無哂毛THANKS

有排都未到吧
玩左一日多啲

打到升左LV,爆晒體

Thanks all

正式宣布
低過147lv都係現充偽毒

火帝50場?

126 梳囉

147 .gun 仲有邊個有147

禾淨係知雀屎巴150

睇泥要DEL ACC保平安啦

我86

Wait me 20min

我清埋300幾體先 wait

風迎1000場

未驚過

幾時光帝50場

煙草首op真係巧巧聽

火帝之後 如果禾未眼訓

S ba ba唔會weak

禾想試下隻暗奶
一場都未試過

禾有d眼訓鳥
搭咗4個鐘車

街場咪得

S巴總建築幾多？

1106咋

.GUN

Workout 完特別爽
可以開波

Dick day？

1157 好難升

禾都得鳥

雀屎巴幾多

差真龍建?

U開

禾network唔掂呀

7257535

新手想問下，180轉身個分別係唔係開左就會行前少少先轉身，關左就即刻轉?

風25火27
武器建啲金幣 打到想死 箱唔一定出

有無人覺得而家d女個樣好無辨識度， 個個個樣都零特色

好靚囉啲女

比你呃左入去

150係頂lv?

肥婆我對你好失望

第一次係肥婆link到中伏

以後會不停中伏

連登有絲打

D腳趾

我懷疑改圖

彈咗

5134966

今次斷線

原來而家iTunes store 可以買日本歌
早知唔洗咁麻煩搞apple music

8641582

防刀傷係邊到有得整 想打虛空但唔夠力

我唔打啦s巴
Thx s巴維巴

仲差15場喎
Nvm thanks all

鍛造可以禁入去睇武器有無防刀傷能力
材料要打虛空火巨像

哦 即係唔係個個屬隻隻武都有 我搵搵先

一日之內中兩次伏了

桐9又開外排

我有野做
Sorry

唔係屋企 無電

好彩冇同老細講買咗歌

仲有冇打緊 有冇得接力

想打多9場訓
好眼訓 你開 咩帝都得

光帝807-1580

直接開?

謝S bra

Thanks

又話新手又夠打

唔怪得administrator把聲咁熟
原來係shadowverse既勒碧絲

Dragalia Lost ～失落的龍絆 ~ - 赫德嘉

佢無admin咁正

仲有冇刷緊帝

同一個人泥 岩岩聽翻 真係同一把聲

乖孫好似好睇

I MEAN admin 白滑大波

btw 頂你前公司 岩岩想上去買野發現要夠100蚊先有得自取

改左好耐啦啵

我窮 幾個月先買幾十蚊野

買M巾?

之前D傻西成箱買

香港咁天氣潮左就好笑

笑左

唔得呀 我買嗰d手作野得佢先有 淘寶同出面都冇

咩來

自動刷刷下出左粒砂

扑了

呢d出面真係搵唔到

又話請 請左去邊

又話遠

請你食檸檬tart

想奶檸檬tart

又係歐洲仁

歐洲始終係歐洲

玩野咩..港皮LOGON有擺專櫃架應該

港皮有 要去到tst
下面個間冇

KING JIM

做咩

唔知點解好好笑

弱

其實食咩
冇追post好耐 搭下嗲

Check tg

乖啦

睇唔睇到我好怨恨 係怨恨呀

做乜

收手啦 施主

泡狗果班真係好低汁

大爆炸?

生日食m記早餐定大快活好

KFC

哇 你冇睇出面啲post?
好大單喎而家

小弟生日派對，我知道自己人氣大不如前，但我真係好希望見到連登嘅朋友

好遠

我只係想食個早餐

姓侵?

幾時先有女權膠去反女團

有無人做過試藥？訓兩個禮拜收$31,500

真現充日

鯨蛇又要搵快錢

報囉

唔係聽日開工

我都報
勆日想入去睇情況寫下野

點樣可以搵快錢

ptbf

唔請毒男

學佢

What

會窮

最尾果句

多謝s巴 泳可支援
60層唔夠力打到夠鐘

今時今日真係唔好得罪人

重有唔好咁蠢/變態

［有片］東方昇假扮15歲學生妹引淫蟲哥哥買二手內衣

Sbra

今集sao真係睇完唔知睇左啲咩

蜘蛛都可以入後宮

鯨蛇
WHO IS THIS 幻幻

@NOE妹@全巴

荃灣好去處-香港拯救貓狗協會貓咪領養日-給無家可歸貓貓一個希望

GBF boss女體化

430 定514 高傷啲

４３０
同屬有加乘

屌豬豬

現充日12點
點名

禾系豬豬人

可唔可以用豬豬c射你

呢季除左開頭廢話多拖拖地
都無咩野

近2集不如唔好拍

個boss好似突然間就死左

今晚返到香港即刻call g
搭巴士返到屋企應該差唔多

sick jor

好耐冇call過phd

Ja ga

開偽心念技
都唔比d心理描述

巧味喎
雞雞巧嫰

800分可以換個大批

禾個雞雞刀巧嫰牙

瞓咗11個鐘都係好眼訓

同禾瞓就矛事

得一個人唔叫得多 多數叫tea餐

比人仆晒998

要拮拮

想book67場風帝

ok

要包一餐

牙鯨個屎忽只值一個m記餐

開

卡左係50層

叫個1+1普通批加芝心 再加幾件雞雞已經2xx
好快又有大批換

低屌

tim啲啦

鯨蛇秒點功能on

問人借角打

u join?

咁咪唔洗瞓

巧肚餓了

食野

比uo撚狗咁狗空肚上機

去冰玩

你醉曖嘅日本囉

上次打完公會戰 我已經打全隊最多 就退鬼左

可以帶個js比禾嗎

成個月無開箱
有冇人curry我打真龍

呢啲緊係留比自己食架啦

牙鯨幫禾斬咗艾力克斯全/卡塔莉娜

now?

而家啦 遲早都要踢 呢兩件是但一件
Grrm巴可以申請

艾全衝到105
卡得101

吹口哨吹到嘴唇裂開左少少
嚇撚死我

現充去左冰到玩

都話sick jor

係人棄驚無人玩定我俾人扑晒

係你扑晒d人

卡先 艾雖然105
但其他人都衝緊上嚟 冇咩特別
打唔齊同9打係重點
再要收人就會到艾

k

無留意打到50層
auto死哂

請食飯

申請 失落的龍絆

又食

今次請食

我無扑人喎

🐳🐍生日?
生日快樂

請

無刀傷點過超級

Saika

生日快樂

生日快樂

你請

生日快樂
生日要請食飯

岩呀

斎藤飛鳥真係好靚女

對呀

會長踢人前問人齊人權未
大家明啦

其實可以唔使問
應該好多人唔齊 嚇到佢地標屎
直接話冇打齊 d人見到應該唔敢打漏

生日快樂
跟比人請食飯

生日快樂
不過乜水生日

嚇到禾標哂d屎出嚟
有排抹

今日有矛tart食

斎藤飛鳥真心支持區

岩岩 申請左

有後輩了

唔係差好多lv咋

爆石追

典解矛人g持斎藤飛鳥

好串喎有情巴

邊有串 係想講 又多個痴線佬

好清代表咩

龍胖已死

想打雷鷹係咪一定要整4星虛空防刀口果d 武?

你唔中招就乜都得
認真

見到堆料都想嘔
點升到30

我會中招嫁話,最低門檻係咪都要果把武器?

咩角
近無信心就整刀口武
遠正常係唔會中招

Siu 4

傻仔先會升
26上到30都係各加多1%

咁我升其他算

你回緊邊個

Who knows

禾信牙鯨

請禾食牛牛

間酒店姐姐係港女

屌7佢

Lol

去老秋朝聖先

ho rich

想買肥雞公仔

咩即

What is 肥雞

答得好

Mos burger好正

PHD 1條友點CALL好

398 4人餐
霸氣

OD唔係有招地圖炮必中咩
定我記錯

搵noe 妹一齊食

食開超值2人餐

菲洛

禾DUCK一個人
下牛茶餐加炸G?

好似唔中招可以變龍 唔食debuff

上次同S巴打1分鐘1場

.gun

callg無罪
食g有理

未食過迷你批唔知咩size
不過好似幾抵

點都係覺得1+1普通批抵d
果d set推d其他野俾你食
禾淨係會叫pizza同雞雞

1分鍾

禾大佬連果招都避到
你質疑佢 唔怪得知佢唔curry你真龍

Saika巴

超值2人餐可以配雞雞
仲有兩罐肥仔水

叫左個下牛茶小食餐加雞雞

有矛攻略過超級 無刀傷

想知迷你批會係幾大

禾打HARD BOSS已經50場冇出過碎

好細 食過
下牛茶小食既豬屎條就幾好食同抵 28蚊

下次試下先

水劍

Ja d wor chingdisappointed

有碎出架咩
另外想問 依里仲係3星係咪正常？

自己用山茶 用家康支援

叫左4件G燃亮OK?

一個都無？唔知你有咩好難討論

打漏左 仲未3星先岩

禾g錯啦 求燃亮
太耐無玩以為我記錯/miss咗啲咩ja

正常 我地上月會公會出左30碎先3星

一陣行過買兩個菠蘿油
再叫1+1同雞雞

有冇圖

呢到夠禾食一日

又瞓咗2個幾鐘

極速到左食緊了

mikiki文華矛油買 得強撻

禾一陣喺太子落車

比小妹點醒左 準備叫PIZZA

慘

太多芝士over jor

嘔好大鍋喎

洗腸胃

我都叫pizza食

有冇我份

飛巴

未驚過
禾不是弱者

勁

上次豬扒pinkpink都照食

生日我幫你食埋

禾以為嘔吐物嚟

啱啱叫完

屙埋

翻左香港?

可唔可以影埋你個樣

🍋

冇叫雞雞

窮

好多企街

返緊屋企鳥

最右

想callg了

都是蝗

個雞咁好食咩真係

架嚟

禾尋日食完飽到上心口
今日又繼續飽緊

有冇令女

gogogogo

今日全個日頭食咗個乳酪同飯團
餓到夜晚食咗盒章魚燒就飽

識日文

唔洗識日文 this this this就得

牙鯨明顯串緊你

禾太天真了

去日本唔食夠10餐一日對唔住自己

禾錯 你生日大晒
禾屈你求燃亮

餓到冇胃口仆街uo

唔買野上去食

識講日文嘅蝗

係趕唔到 佢地玩得太炆水

我上次去大阪都見到好多

下次坐因航

我又冇call

禾矛去過女含

咁快既你條直腸

比佢威多5個鐘 忍住

上次去東京又唔係好見到

禾豬腸牙

建議大家00:00之後先返嚟

原來我地幾個3月生日，下次一齊

一齊咩

金鐘麥當勞生日會

巧牙 一年後龍肥應該未執得

未必係蝗
之前friend去過間
條女係日本其他地方過黎
跟著係東京搵唔到工
又唔想靠屋企人 所以做類似既野

講下姐, 咁認真

畫本本慶祝

仲正
有精服感

畫一張流夏ok?

開餐

真風入門好好玩

有冇人連刷帝超

咩顏色

幾點 咩帝 幾場

而家 是但 你鍾意

18分前

星期日邊有人玩龍胖

無玩咁耐諗住weekend玩下

星期日邊有人

都係棄返驚了

過多陣再上黎應該有人

我諗

人呢

咁心急

吹牙

咁惡嫁牙鯨

仲有3個鐘頭15分鐘

転生したらスライムだった件』TVアニメ続編制作決定、第2期ティザービジュアル公開
我的天

好睇咩

動畫黎講,呢套都算做得高汁
無HEA鳩你之餘又塞左好多微細既笑料入去,D重要劇情又還原得幾好

睇唔明

得隻水短唔係好夠打高級
有無巴打想清毛毛
妹弓要大量料

瘋狂玩機戰

鳩掛架係唔係好hea?

高級唔抵打
你卡關定點 差幾多戰力開到超級

衝唔衝到上9000戰?

巧唔巧玩
不過都冇時間玩就出隻狼

差800

想G持槍與劍

要配隊先過到

冇晒水晶升角??

唔算難過，但要打尼隻D料升水短妹弓

寶寶識日文

用曬了，上戰力係咪狂刷成長之路最快？

你呢個情況係, 一係開下環
堆武器max level未?

好多人識日文

武器四星一階MAX x2
另外兩把三星二階max
就係依家開環卡左

活動仲有70萬分要打 屌

未出

我淨係識係係係 萬用

犀利

禾的宵夜

有冇啲好食既又唔肥

食完減肥咪得

食完嘔返出黎咪得

開台

有冇啲唔洗減又唔洗嘔

唔係屙出嚟都享受唔到個食物

又做咗on9仔

又幾on

食完啲火腿再望下一盒未開嘅蜜瓜

有skip卷
十-廿張超級 夠你4隻80 搵大腿幫你過左先

加油食多d
起日本食咁少好哂

ching bar玩fun son定係真係重新玩過

分身黎

我仲谷緊，可能要多個零鐘

你有4星武
爆lvl應該夠一萬戰

唔覺咸架咩

係愛!

呢隻唔係好咸

冇呀⋯⋯仲差3百幾先9000

咁
刷高級遺 清下毛毛？

用左好多掃蕩劵硬上左妹弓

你想打咩?駛唔駛打主線開左帝國先?

好多？

十幾張掃高級開環

我主線得第五章咋，第幾章有帝國？

Chapter 6/4-4

忘記左要睇波波
利物浦

咁我清住主線先，唔該曬各位巴打

唔夠打放上黎搵巴打幫, 第5章到第6章應該20毛就搞掂

波波

知道

想清24毛⋯有無12場帝國

便利店D炸雞

3隻雀仔以為會爆彩，最後都係1000露

放棄5.5%SH到下個pool

清埋D毛
你4X LV 無咁易再爆體爆毛了

廿幾歲人唔好咁多幻想

係咪祝福我聽日一抽重置機率

卡

我發現 我都5.5%緊

龍絆無人玩

我今日雙金龍,點知係暗斧3000露

見有5%，一抽中東佬符

頭先8X⋯⋯掃兩掃又爆

99毛就算唔升lv都有排清

等緊號碼

屌 我想要牙

SH

有咩用
其實嗰堆+25%技傷符最優先合邊張先

禾整左歌女同家康

暗帝12場 1249479

個個都馬戲槍

6.5都照pass
機率冇意義

因為我冇萬性

咁快滿咗 原來有咁多人玩龍胖

我斷左

0564923

056-4923

我發現你地都135lv up

之後有無真火?

隻4星光龍真係

呢兩張都好勁，合歌女先

仲有幾多場?

完喇 thx all

我暗帝又炒車lol

有冇人打風雞

去一去廁所先

6086757

GUN OK?

我都估唔到放左number仲會滿 仲個個都打足

風雞8場 6086757 -2

睇到有號碼就入
好缺金銀章

垃圾wifi真火埸 320-3024

有冇人打啊啊啊啊啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

-----1 槍

幾多場?

好明顯D槍 1係棄1係畢哂業

睇吓今日順唔順心先

一車車水槍呢

等多兩分鐘開街?

呢到班大老個個畢晒業
我1突都未有

OK
睇黎打到一場都偷笑

切緊野煲湯 未得閒

749-6668

想飲

有無位？

又O緊T 晏D有冇人打

你長期番工架wo

081-5655

原本今日D2可以30lv

咁夜先煲

開完埸又無人

巴士老呢

5甩 幾耐無試過

扑

008-2789

原來雲迪克都會犯錯

打乜？

165-9290

SOR

319-1202

煲d快既
紅菜頭蕃茄洋蔥咋

繼續？

YES

回左毛

無肉都算係湯

呢個時間屋企得豬扒牛扒魚扒

今晚咩事
爆走左個補 SOR

053-2055

真風試過無限次

做乜又嬲我

想gun

仲有?

我讓 病病地想weak

438-0714

LAST 2場

OK

Thx有情巴 走數巴 g巴

SOR 唔小心 086-9386

換走優花轉真步打vh boss隱好多

589-0436

有冇人玩龍絆?

射射大家

我都升緊真步 推圖都唔錯

謝大家curry

唔該哂

今日未打VH

想打乜?

風帝

4m

整緊風弓了

風帝11場
460-2151

禁錯quit咗

竟然有新人

991-5799

雀屎巴

thanks all

仲有兩日龍絆又復活

新池?

係 19號已經復活 有新公告

弓同法得16lv

3D完成左應該會大概係咁(2D圖)

飯糰粗腳定幼腳好

強者點名區

1

2

3

4

強帖留名

跟隊型啦好嗎

isa bra 幾時返hk

首廿抽
咁樣 ok?

買首抽

淘個account啦好嗎?
你去望下就知

牙鯨今日咁晏

all in 左3000眼淚 dllm

虛空有5星武咩？

5

有啊 專打真風
e.g.

我早你兩三日玩，你依家個首抽比唔上淘個靚號返黎咁有衝擊感

認真覺得淘個號係賺左

唔想買首抽
開住局先

都岩，你玩兩三日先，覺得岩玩再考慮下淘唔淘

放棄清毛，谷緊妹弓上五階
差張勇者之證同小小料

6

好耐無試過玩隻驚追進度追到癲左

醉曖龍絆

[突發有圖]大陸意圖封殺霉菌事件

又然

怨婦MODE LEMON

老細食咗個杯麵話唔好食

肥婆好波

No b anymore

地鐵撞車

大波要配肉地腳

佢自己拎嚟食 我都差啲唔記得咗杯麵個存在

牙鯨睇路

不要去_ _ ，去_ _

鯨蛇live未

已經拉左

兩點有冇傻仔準時真火

S巴：超人棄

今日帝國暫停未拎體力包既好去拎啦各位

唔講都唔記得有維護
仲諗住話打埋今日水唔打水住

都入唔到game

有冇人可以保禾同買個m就包比禾

3點 sorry sir!

mola mola
鯨蛇mola

一陣兩點真火開箱

三點先岩

幫我ok?

生日完咗喇喎牙鯨

冇得玩龍絆兩個鐘
點生存?

上緊ifc 針了

巧悶 炸仁,維巴棄驚未?

浸温泉 全部阿婆

走先見到個白滑大波淫妻

哦 我以為防刀傷

大佬呀..

肥婆今朝有冇食好西

而家準備去食

其實靈娜塔幾好玩

死MK炸仁唔要我地

再浸過

食咩好

係幾好玩 瘋狂kill apps 試隊
叫有d野玩下

直接按退出咪得
沒野消耗

記錯咗 vh先要kill apps

佢早過我到 要坐時光機

我亂推班女女去打就算

唔洗kill apps呀 唔係就咁退出就ok咩
實測真步原來幾勁

咁聽日打埋最後一日水

打到上去先發覺
我地係under level打緊塔

單坦會死 雙坦又要趕DPS

其實而家台服有得刷鏡華同e你呀碎未?
卡左係呀里沙到

真步+飯團=坦壓力低
但DPS都仲係好易流彈死

ok

鏡華冇記錯係ch16

暫時最後呀你沙

台伏未出的

以你既練度 回一次應該夠打晒啦

我飯團仲未升,得2星50碎
真步+望都頂到 係dps問題 差一個大大力既夏娜

是日午餐

想刷8歳

打boss關可以試下推d囡囡出去打死前面兩隻狗先
之後3坦+女帝同智/泳可(如果tank會死)

我都唔得 60層後
d野好厚血

我係咁打呀
隻宮子2星真係唔夠頂
但又要升左隻狗5星先

收到跟唔到有情巴塔既進度

水管屋夢成真！頭炮置荃灣路天橋底 年底落成供300人過渡

終於可以瞓天橋底

我夠跟唔到你lv既進度啦
仲有兩日 希望過到70lv ex

cls .gun
我仲係50層

70後我都hea打 auto磨到幾多就算
依家裝備根本under level

禾吾要睇生勾勾

好難食

啲魚毛熟 不過成味都好咸好難食

偷睇左你係67層 2日應該ok下ma

3月公會戰有冇話要練咩角

依度d人貼左幾多次
你自己講

教練話依家裝備under level
我仲要再低幾lv 又唔知ex咩情況
過到就過 好過龍絆auto on99咁

教練上次貼既

想J鰻魚

早知去食hello kitty便當算
起碼冇伏

尾王都係留比班大佬打

白色係銀魚仔黎